[It’s Dame time]NBA 2017-2018賽季討論區 (133)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

火箭世界第一☝🏻

RIP city

火箭睇賽程真係冇對手

輸過既有活塞 大隊 鵝

睇下到時贏唔贏到多一次箭

d大陸仔都知自己都譯名衰
佐敦讀粵語跟喬丹確實相似度更高
即便是用普通話來讀也比喬丹相似度高啊

大飛*

想送波衫比朋友
我唔肯定佢個偶像係邊個
淨係知係黑人 斷過腳 叫pg定kg定pd

唔計癗？

西波龍牙

應該pg

湧仲輕鬆喇

直接問有幾難

依個post啫，之前已經唔知幾多個post笑鳩粵譯名音怪／柒啦

因間原來係PB

咪唔驚喜囉

咁咪冇驚喜

叫pb

系kd

而家都少睇左報紙
有時都唔知新個堆人中文係點叫

咩pb呀 我真係唔識架

師兄幾型仔

呢條友，自己揀

我都想買，有心share可以通知聲

斷過腳9成pg啦

出年都去湖啦

on9,停產先有意義

我+82球衣未驚過

@Marion
有人Kobe+Boston fan

邊有咁易估到...

香港個堆譯名還好 起碼照讀都有機會估到係邊個
大陸個D真係讀完都唔知做乜9

邊個

其實係Canaan

Canaan 邊到有花名係 pkdg

斷腳應該係Kd?

Kd都未斷腳

跟撚哂大陸名啦
CURRY 叫居里

希望KD唔好今季季後賽第一場就斷腳啦

去佢FB睇下佢鐘意邊隊波咪知囉

仔買比仔 gay

會唔會係巴打個朋友成日口嗡嗡叫KD斷腳
搞到佢就以為朋友個偶像就係KD

斷住腳照攞FMVP 吹牙

有牙 早兩個post有人叫禾做湧狗

所以巴打個朋友

姐
係
閣
下

你係啊

唔叫居里叫乜，咖哩?

佢抽一個人水姐 應該係

姐係閣下

我要搵你讚勇士既一定多過你呢度多多聲

大陸叫庫里架

笠左水
依加應該面紅耳赤緊

豪一次300幾美金坐到頭5行
算係咁啦
後日打刺嗰場貴到仆街

小朋友黎架唔好玩人啦

點解又唔同左位

垃圾刺廢到咁仲會貴咩?

好葡萄
姐係差唔多3000蚊張飛

去旅行3k幾坐咁前有幾貴

豪

係囉。。希望人生有機會去轉睇湖人第一行

差唔多位置 $2000 美金起跳

無郁過
角度問題

Andre Roberson在受傷前, 雷霆在防守效率排名第5, 限制對手命中率方面排名第10
受傷後, 防守效率排名23, 限制對手命中率24

已經見到巴打了

有睇live 見到巴打

成日比人屌垃圾
無左呢件幫WB 同MELO執屎

講緊我
如果係有邊方面要笠占狗水
我又唔係d廢柴一係公海唔夠人講就要入返小圈子post搵幫拖

隔離果個係佢家姐定佢條女

講緊回憶boy ar衝出黎柒=.=

有冇截圖

點會出賣巴打

我咪話如果係我囉

宜家隊76人可唔可以同01年ai領軍果隊76人比

sure no la =.=

01 76人拎MVP DPOY 最佳第六人
東一

依加依隊點比

咪玩

宜家都有 simmons+embiid

雖然今年就算入到play-off都未必過到 first round

今年有ROY+DPOY
仲要雙一防

01數字人56勝

今年數字人有40勝都偷笑啦

火箭單打會唔會勁得太離譜
效率仲高過勇士果堆 off screen 半場戰術

唔知 Harden 拎唔拎到全票 MVP
Lebron 今季都有得排第二真係得啖笑

吹牙

今年速龍好勁,有成46勝

derozan真係好屈,佢有冇可能勁過thompson

David Thompson?

單打可能勁啲既
不過defrozon今季仲係未夠穩定
可以一場40分之後一場幾分

就算mb比得上莫湯保
ben西點同ai比呀

你試下塞klay 入去速龍睇下有無46勝

klay thompson呀

湧d巨頭去到邊帶隊都45勝+

不過又咁講
klay係勇打第3得分掂咁少波都average20-22
如果打第1得分 average 25+真係唔出奇

佢打第一得分點俾人圍死咗啦

今年klay最盡第五SG

Lillard放話：今年能橫掃勇士！

睇番今場lou 神又係佢鬼又係佢

佢上年已經咁講

我知宜家唔得

可能五年後得呢

起碼 embiid>mutombo
simmons = ai 呢

至少 KD 排佢前面啦

拓柒太勁

將來 富=ai

^

唔否認 勇士+KT > 勇士+ ddr

但一個guard單打能力唔夠都好19

你睇返自己一開始既問題

最搞笑係ben連波唔未識射就想 = ai

咁單打ddr明顯係勁好多
但叫ddr打體系又未必有klay咁好用

屌，唔係下下要跟足先可以=架
Magic夠冇ai咁多路數，佢會唔會<Ai?

雖然閪現時有排都追唔到AI

閪追上了新秀Magic

計個人能力又要計埋體系

Klay淨係冇持球冇單打已經冇得同DDR比啦

都仲未計組織能力，同面對嘅防守強度

No la
新秀Magic 拎FMVP

單騎mode加左分

賽季未完，仲跟得上

賽後Davis說，是半場Cousins的一句話給了他動力。

「他在半場休息的時候跟我說，你要是打不動了，把跟腱借給我，我替你上。」Davis說，「在我不在場的時候，Holiday也接管了比賽，我想等我踏上球場的時候，我就要盡全力幫助球隊，趕緊結束戰鬥。」

新秀頂渣巴個位總決賽打中鋒拎4X分1X版拎FMVP wo

要求娜G為真巨頭陳法拉正名

Kevin Durant: When I step on the court, opposing fans "fear me"

總決賽未牙呢家

@玩具post第一怨婦

其實係

見親佢出我就驚佢追分/止血/拉開分差

茅人講既

又證明AD咁勁完全係因為有表弟係背後鞭策住佢

btw呢句中文譯到表弟句野咁溫和

我發嬲個時，有時我自己都驚呀！

今日都話鵝連勝最重要原因係何年希都大爆發
你試下佢有一場正常返 肯定即輸

佢有可能殺入頭10 成為頭10唯一一個無MVP

到時西門可能拿大四喜

四十分，十板十助攻，十封波

仲要入埋關鍵ＢＵＺＺＥＲ ＢＥＡＴＥＲ

最尾一球。秒殺西岸勇

環觀ＮＢＡ，無乜人守得佢住

六呎十打ＰＧ，仲要夠快，又大心臟

“Nigga if you can't move yo ass, gimme that shit, gimme that ACL boy, I bang them like i bang yo mom last night mfer."

原文

咁11好了

收嗲
去接關平放學

而家第10個件都冇MVP
1換1姐

取代佢

全盛ben應該追到新秀magic

我覺得佢兩個同級，計埋今季 DeRozan 勁 Klay 小小
DeRozan 今季之前未證明到自已有組織能力，同埋 Klay 防守贏唔少

Lebron 單騎加分，KD 四巨頭減分呢樣我明
但係騎士戰績又唔係好，Lebron 又係球隊戰績唔好嘅主因之一

係喎，夠鍾了，唔阻大家，ＢＹＥＢＹＥ

矛吾皇騎排30啦

支持klay出走勇士證明自己

單騎個時防守鳩hea好似係少人理d
之前叫做齊腳個時差唔多情況
係真係排名有下跌

關兒歌想問你叫雞既時候會擺個仔係冰牙？

G持埋Green走

我牛幫手max佢兩個k?

Dirk連得分王都無

有冠軍有MVP

講體系攞晒四大SG都唔夠Klay鬥啦
人哋carry隊波上東一你就講體系唔啱用

我明你講咩
不過 Kobe 取代 Klay，勇士仲屈

睇個勢潛力隨時跌出po

咁講法本來就無可比性
一個專業做大佬
一個專業做二佬

唔覺

四弟咋

一定會

支持
跟住上斬昏君下斬讒臣

提前祝賀雷霆又贏一場

肥T跟你一世

唔計性格只計能力嘅話就一定

19年go LA

全力扶助我河登基

唔係包贏
癗出左名打tank隊都要靠絕殺

佢性格可能鞭到手感仔唔玩後手喎

LAL AR CHING

做下好心，贏得乾手淨腳OK?

打到尾段可以同刷分仔扯貓尾互刷

C&S 三分無咁勁
但係其他野至少至少都升一級
單防、低位、P&R，完全打到 Klay 嘅角色
依家都仲可以放個防守無咁勁嘅 guard 死跟 Klay 無球走動
到時仲邊有得 hide on defense

唔屌柒你都偷笑啦

順便包埋ZAZA收人山嘅角色

俾人block就批撚死你

勇士宜家邊個都勁,就係冇個勁的 center
zaza年紀唔細, mcgee又唔係話好勁
jokic or kat會唔會下年去勇

你睇咗幾耐波？

2個rfa
去你老母咩

牙豬勁到

29隊球員比你任揀好唔好

你啲想像力豐富到

一睇就知條友睇開足球，學人睇nba淨係睇最勁嗰隊，再幻想隊波可以用錢買晒堆勁人返嚟打

湧狗笑死人

係都唔會搵Jokic喇下化

俾300m轉會費買Embiid啦

300m

仲高過手感仔份約

300m買塊玻璃

收到風下年jh ad會一齊簽我勇

認真答你
簽 Noel
到時防守有機會再升一級

唔熱血贏波邊有得殺🐢

我都收到風吾皇下年來癗組真四巨

收到風下年champ係大腸

大腸得罪你啲咩

Yes刷分仔會拎Scoring Champ

mvp+fmvp

拳王dpoy

成班痴撚線無人性

無留意佢，佢仲有波打？

夏天份約都唔方大

如果AD加盟我箭，心足了

Fit到漏油

55

AD有邊隊係唔fit

有，猗士

所以星黎夾吾皇，必定廢一半武功，變得暗淡

鹿，差curry

Btw, +82好鐘意衝擊內線，芬妹好心學下

去活塞 做定點射手

AD遲早走喇，咁後生已經癲瘋

聽KG講去強隊拎多啲冠軍好過

Noel 大約幾錢簽到?

燒鵝得罪你牙

唔想佢同表弟拆夥

良禽擇木而棲

Cuban唔卸佢
佢又show比人睇心態差
睇怕同ok4都係咁先

OK4可塑性高

比軍神波波Kerr教一教好快復活

佢應該會好過ok4

如果呢兩件肯收老底簽2+1搏得過

Ok4我個人真係唔係咁睇好

ok4而家係良好環境訓練啦
然後點

應該唔差但有排汁 如果肯簽長少少老底約應該有機會返生
最怕佢成日想簽1+1搏一季搵水魚肥約咁就難講

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

NBA台三大狗類︰

猢狗、湧狗、癗狗

占狗呢？

回憶Boy自稱占狗

=.=

想比猢狗欺凌

你爆閘入去IS OK

嘩做乜戴咁大個頭盔呀西少
今日唔記得撚你tim
點睇比我講中左癗all star後對三隊非tank隊全敗呀
下一場對刺點睇？洗唔洗開定盤先？

入到去講句湖人萬歲，就全身而退
Eg, 創意台難民夫子

同樣都歡迎湖人手足出黎公海一齊討論

急中生智

同大家都係kobe fans，湖人不打湖人

都有不少唔錯

Singer lonzo ball, hanib

Average
Av

Trash tier
AA

關老二呢 佢都係湖狗黎

13，14梯都有幾個入RFA, 要博都博Randle同Aaron

要平既選秀搵，Noel 都係咁先

垃圾刺依加好渣

老鼠果個lv

想問A米去咗邊搵食？

無記錯近排有場波佢有份講

開名批鬥

搵len好過

夫G

佢點解唔打？

完全冇印象

讚緊喎

你笑緊甲甲WO

你唔係以為癗贏到箭啊嗎？
贏d tank隊一分分夠入PO啦

無WO

咁又唔係包贏既
機會大d姐

Parker Murray 比牙龜撞會唔會收咧

“獎項對我來說不意味著任何東西。在我看來，你依然可以成為一名MVP級別的球員，即使你沒有得到MVP。”杜蘭特說道，“我知道自己有多麼出色，聯盟裡的每個人都知道我有多麼出色。所有球迷也都知道。無論他們如何否認或者黑我，他們知道，當我踏上球場時，他們會害怕我。我沒有說我的對手們害怕我，而是對方的球迷。因為當我獲得空位投籃機會的時候，我會聽到人群裡的聲音，特別是在我出手投籃之前。”

“很顯然，我加盟勇士隊的決定會讓一些人感到不爽，因為他們喜歡競爭，所以總是會抨擊我。我預料到了這點。但是我已經拿過常規賽MVP了，我已經經歷過這種感覺。既然如此，那就讓我們繼續向前看，我的下一個目標是什麼？”

禾杜是無辜的

會牙

下,癗又話打勁隊特別勁既？邊撚到勁？睇過？
無追post都估到今朝成班話箭今場要輸了,癗打勁隊真係勁,
諗起都打冷震

最後又一巴車落自己到
杜狗好波

On9
宜家對住湧 係驚都驚隻zaza喇吓話

就係貪佢渣

佢講真話姐，佢上場隊隊都驚佢啦

呢層我唔知喇睇下其他巴打答唔答到你
我估應該係傷患掛

Deron William
Derek William

上年打完猗之後去咗邊？

冇晒聲氣

有正式宣布退役？

癗想箭繼續排第一放水啊得唔得啊

下面個個好似返左大陸？

勇、箭之後放水比其他西岸隊收你癗皮就有份

比返d尊重唔好叫杜狗ok?

狗蘭特

Google過 搵唔到

我癗未驚過
金塊都比tank隊炒

老個個去左練bba

你地輸既場數一樣咋,仲要只係輸少雀一場
咁老定

佢地要兩三連勝先平到癗，包贏咩

3-9咁近隨時一個連敗跌幾位
垃圾刺點睇都危險過雷霆

你癗剩返三隊tank隊可以刷,但負場已經同雀差唔多一樣
跟住就地獄賽程
慢慢受

你講得無錯架
問題係你問我刺同癗呢兩隊邊隊更加靠唔住
我一定揀癗囉

馬刺果d先叫地獄喎
癗仲有灰熊艇馬刺刷，對熱火兩場都唔驚

我用我個名做賭注 刺入唔到季後賽我即刻改名 我相信馬刺嘅防守會令佢地最後都入到季後賽

刷艇同刺都up得出
真係唔撚你撚邊個

馬刺淪落到比癗用黎刷win

wfc

呢到個名夠分量做賭注只有張清

今季癗對刺同艇都未輸過
咁都唔叫刷
真係唔知你有咩野support癗會輸

仲有你 on狗

你癗allstar前對勇同箭夠未輸過啦
認清自己隊波咩料先啦
你估你真係強隊咩

一見me講kobe就成班猢入黎圍me

十年河東十年河西姐 十年前你邊估到湧士王朝

我明
問題係而家刺而家廢極仲head住癗架大佬

其實牙西，就算你心入面係咁諗，你都唔好講出黎啦

都幾唔尊重

得一隊可以咁樣講野

盲撐開隻🐢嘅 你睇咪同隻🐢一樣乜都刷刷聲

就係禾猢

刺廢極都贏到猗

馬刺近11場輸左8場啊傻仔
有兩場係贏灰熊同太腸
咁都唔叫廢啊呢排
有無睇波架你，仲係Leonard 時代啊？

老實講我唔睇好刺今季po會去到幾遠 但有波波係度點都唔會係比人用嚟刷

唔好離間我同湖人關係

係我宇

宇宙猗

星期日有刺癗到時慢慢嘈囉

屌以前以為得猢先會成日係度J自己隊波幾堅幾堅
而家多一隊
真係人唔笑

認真講馬刺黑8又試過 0.4秒又過 final輸左又試過
入唔到po真係少事啦，就算入到都好大機會首輪出局冇咩所謂啦，我只希望冇人再傷健康打完呢季先

我湧

收聲啦湧狗

緊係有啦, 刺無leonard我知係廢
問題係你癗有哂三巨但都係廢呀嘛7頭

紫金王朝你笑乜
@夫子 佢叫9你主隊

湧唔收弱智

係啊癗宇宙第二啊
比你殺到就黎要爭tank

高登四大天王？

收聲啦猢狗

疏

收聲啦牙豬

唔同架

你話太陽廢，ok

話勇士屌打太陽，都ok

但如果你話自己愛隊屌打太陽，人地球迷真係會triggered

我手握未來第一人+82都從來唔會講公鹿刷邊隊

口氣好大

架兩仔好波

=.=未來第一人係76人wo

收聲啦杜老母隻狗

你講既未來，係隔幾多個先到76

未來第一人係潮人囉

快架啦慢則十年快則5年

系wo 現役第一人=259
未來第一人=新259=ig

我無話過癗好勁，但入到PO囉
你講到好廢都無用架

以前的確係，但呢家reformed，they humble ngan yuen back in bc 520

乜好穩咩 ，咁搶口到時入唔到就仆街

cap哂圖啦準備定啦

冰個牙
mb 比zeller shut down

teeth ben 比字母parker輪姦

牙豬係bench既氣勢連IT都比唔上

好似大腸咁目標堅定只要求4號簽

我係覺得其他隊更加唔穩，所以有信心

鵝最近個勢幾好

唔好癗輸一兩場就晒圖，入唔到PO先好曬

承你貴言

咁如果一輪呢

04:20 有無人整到gif

屌你牙

okc上唔到頭好大機會首輪出局

入到PO都滿足了，比人橫掃都無問題

第7/8入就肯定好快出局

講事實姐

AD真係好勁
不過最主要係何年希超水準發揮

唔係四號，係頭三

今季太陽基本上奠定歷史最廢，事實唔怕講
夠薑炒我59

講得好！！！

唔得

吾系care你隊垃圾隊
系吾想少樣野笑波叔

Btw唔係上年差d咩

今季比人屠最多

睇返太陽嚟緊嘅賽程，地獄賽程喎

仲要俾人刷16次

SUNS 2000年打後END GAME頂盡輸48，近三年分差最大係公牛炒公鹿54分

上年騎都破唔到58睇黎都好難破

系，5g波叔點做到

比人刷完遲下有得刷首抽喎

發覺依度好耐都冇人提過nyk，melo一走，笑都費事

Por仔傷埋
已經冇討論價值

排名仲要咁穩

有無人覺得Lillard > Westbrook?

今年係

仲好
費事有on9又係到講咩冇左melo點點點

好耐冇睇火災啲波 睇番今場打癗
波叔而家進攻打得咁輕鬆 行行企企 射下三分 打下
switch

今季最有冠軍相既一隊 過到勇士就穩champ 東岸冇敵手

7場贏到勇4場?

黑氣石模到西決地板先講

Okc before losing Andre Roberson:
5th in defensive efficiency
10th in FG% allowed

Okc since losing Andre Roberson:
23rd in defensive efficiency
24th in FG% allowed

Rob仔
好掛住你

廢話
邊隊真係有能力過到湧都好難唔CHAMP啦

G持吾皇去潮人

Fear the Deer🦌

其實登子明明都應該好多肌肉

點解成日成個肥佬咁

火箭

話時話大家有無睇吾皇個仔打波 佢兩個打波真係好撚似

佢個肚

死肥仔

reddit d link做乜撚 全部LAG下LAG下

agger

轉左去lesport

近排reddit都好差

denver睇黎又係做第9第10
jokic

繼續咁講就啱喇，幫我燈返入playoff

點睇啊 十秒就LAG 好撚ON9

破燈

好

Harden 上籃簡直係藝術

+82今場搞乜

登登其實都係大隻，不過線條唔算明顯

咪話，點解佢著到肥佬咁

佢壯姐邊度肥

好值得街場友學習

咪就係話明明唔肥，但點解著3著到肥佬咁

Kawhi Leonard wants to play this season, denies talk of friction with San Antonio Spurs

From NBA Twitter and media reports
Mar 7, 2018 12:50 PM ET

休賽期減肥，賽季增肥，依家咪係肥登囉。

打黎做咩

Asked if he would like to finish his career as a Spur, Leonard said. "Yeah. For sure."

真係要max jet了

身型比例問題. 以佢個高度佢上身好壯. 下身又比較瘦啲咪會咁覺得

有無順link redit lag到爆炸

返撚左去56K年代

G.green 對貧攻隊好有用

同CP3 一樣 望落去腫腫地咁

我一開始仲以為係自己屋企問題, lag撚到仆街

波縮成日想裝off foul

?????

但又要淆底怕比人撞

跌得太快啦 慢少少可能真係foul左

下 foul乜鳩啊

佢老人家就咪裝啦 又唔知自己易傷 仲要對鹿班怪物 撞到應一應就訓係到

火箭睇黎今場要輸了

屌你老母，收聲

3打1 搞D咁既野 字母

鹿仔搞咩

字母係咁，控球唔算好其實

不過d人覺得佢打到控鋒=控球好咁解

字母今日係咁甩波

+82廢到仆街啊

攻唔入le bia moote tucker,守比人switch黎打

無外圍真係好橙 全部塞係內線 棍撞棍

所以唔明d人話要DAJ做乜

鹿仔岩岩入左一球三分嫁

叫佢練三分

打得最好係JET

字母想打低位即包夾 外面班撚樣 都係唔撚射波

場場都係

+-值之王

Snell

下季簽紅撚返黎啦

又舞龍

投降啦唔打啦

哈登咁都入

最後個球型撚到

肥慢版 CURRY

火箭又要準備輸....

再咁switch嚟打我驚parker又傷，認真

跳舞姐 唔會傷既

哈登

唔通要靠西龍斬斷火災個連勝

向後跳好容易單腳落地架

西波 今年真係勁

西波 常規賽真係勁

做登子fans都幾開心

無乜邊個球星可以係咁iso fans應該滿足好多

鹿個新教練 肥TOM 二世黎? 玩八人輪換

球王

入到PO先抽啦

哈登咁都唔係mvp fu子就係靚仔

Harden真係勁撚到

要靠佢地啦. 西波龍今季超勁.
Lowery 神射, DDR 既切入同埋FADEAWAY 殺晒啦

球王D ISO 低效到唔想講....

5隻ring 吾皇都好多ISO

JAZZ 全體聽日要追大腸條腸黎含

bledsoe middleton snell 字母 henson
JT brown parker maker zeller

呢10個都有mins既

西波龍點唔入PO佢東岸第一

Brandan
Wright 傷撚到3月底 簽你返黎把撚啊

另一邊廂熊仔都挑戰緊紀錄
無咗conley都唔係咁搞法呀

就算簽都企撚錯位 基石一定係中間 吾皇死撚開

睇黎箭真係可以35連勝
勁撚成咁

吾皇

基石個樣: 好囉好囉 終於有時間去叫雞了

場場都可以睇佢舞龍，
實用又型

btw, bucks 訓練係咪做尖跑山為住 ？

火箭會唔夠撞

邊夠你地宇宙湧咁勁.
祝你全體健康

岩岩先傷左bell

字母惡撚到呢

還債姐請放心

Capela 下半季D罰球 猴活上身

幾隻勇狗係度日夜吹奏火箭
好撚嘔心

入”度”PO

火箭無得著23
lbj著番6號啦

West都傷埋

你睇佢13年打後緊係低效啦，你睇番prime time先

Kobe Bryant’s 2006-07 Season

But let’s talk some more about Kobe’s 2006-07 season. That year just in isolation, Kobe was as efficient (by points per possession) as Lonzo Ball in the half court at UCLA, was more efficient in iso than any Laker was overall other than Lou Williams or Nick Young last season, and was more efficient in isolation than these players were overall last season:

Jimmy Butler
Chris Paul
Anthony Davis
Damian Lillard
Kyrie Irving
CJ McCollum
LeBron James
Kemba Walker
Paul George
Marcelo Huertas
Giannis Antetokounmpo
Kevin Love
Blake Griffin
James Harden
DeMar DeRozan
DeMarcus Cousins
Carmelo Anthony
Russell Westbrook
John Wall

Top 10 High Volume Efficient Isolation Seasons (min. 5+ possessions per game)

16-17 Kyrie Irving
06-07 Kobe Bryant
11-12 Chris Paul
06-07 GIlbert Arenas
08-09 John Salmons
10-11 Kevin Martin
12-13 LeBron James
12-13 Kyrie Irving
09-10 John Salmons
06-07 Dirk Nowitzki

Kyrie averaged 7.1 iso possessions per every 1 iso pass out possession. Kobe averaged 222.8 per every 1.

Call it selfish all you want, but that fact makes his efficiency that season even more impressive. Kyrie made defenses pay if they left their man to help on him. Kobe let defenses completely key in on him, yet still had the second most efficient high volume isolation season on record.

係
身體流籃球

唔緊要. 最緊要你地 Curry, Klay, KD , Green 四巨頭都健健康康嘛. 一定衛冕到既

成隊今個夏天去練射波OK?

善有善報 惡有惡報 若然未報時辰未到

基石必殺技

咁一定個個長命百歲

湧士=NBA善堂

沙加緬度國王隊的新秀控衛De’Aaron Fox是一個資深的「龍珠粉」。對經典漫畫《龍珠》十分痴迷的Fox最近幹了一件分瘋狂的事情。他和自己的好朋友來到國王隊新主場金色一號中心，利用現場的4K高清大屏幕打起了龍珠電子遊戲。

Jazz 羸左，而家話事權去左猗度，猗黎緊兩場贏晒金塊大飛，jazz 就拉入頭八

不嬲都話harden > Kobe

ching sick ball
場場讓人頭兩節任做，唔係開善堂係乜

好撚正 記得以前中學用PROJECTOR打無雙. 隻關公真人咁高

打2k 一定好正

火箭咪同速龍一樣最多威常規賽，一到po勇先認真

禾湧係幫老將完戒子夢既NGO

係完老將夢

關公緊係真人咁高架啦

書都過佢有7呎

字母發威了

講真，VC開口求我諗我湧都會收

呢家唔要第時後悔

字母痴撚線

三節鹿追唔返唔洗講野

.......你平時打無雙係部電視機隻關公有真人咁高?
巴打好有米

茅錯

4分波！！！

好基本咋喎

對我小IT嚟講

火箭輸了

無100吋mom 點打機

火箭要輸啦，字母哥扯晒哈準備爆seed

鹿幾有韌性，不過去到q4 都係比登登同cp3 收皮

甘刀燈冇人性

之前玩2K見到呢張相

心諗條友影相影到出波咁做乜鳩
而家真相大白

鹿真係好有韌性

幾場原本大炒都扯撚住人

基石無力啦 頭先已經HEA
B2B 對鹿班體能怪 無性架銀仔

龍珠超咁垃圾都有fans

係喎而加先留意到

可能人地中意龍珠呢

未龍珠超囉

唔夾

你都想睇好波架
想就唔好燈住先

兒童果個

字母好氣好力 贏緊輸緊都爆足4節，其他人見到咁邊敢揸流灘

字母完全搞唔掂王子，箭用王子守字母真係一流

咩黎
聽都未聽過

炒罰球

仲要比人即刻入個3分

佢鐘意龍珠超就染撚到個頭變藍色啦已經
睇個頭應該係第一部原教旨FANS嚟

比班肌肉撚折磨

gordon 啲三分後2步真係冇解

入就係囉

所以話快艇on99 成日話小前無人，明明王子咁好用

不過都係既，要幫太子守埋，kd都死

字母

PJ 真係勁好用

屌 鹿真係死咬住唔放

鹿會反擊成功, 箭無啦無啦

無啦啦又3分，
不過火箭無力啦，搞唔點

1~5號位都守到 格芬都爆唔入王子
下年份約都唔知點算

而家意粉一傷要用Wesley Johnson打正選陰鳩公

字母追咗成節
最後2min倒番曬俾箭

睇筆掃自爆

唔會啦，q4 登登出返黎 打iso 鹿邊會守得住

贏緊十分，定啲黎

有主席係到一定收順d, 佢自己成個國家咁有錢，使要個幾百萬美金

中產夠簽啦

灰熊真係痴撚線

成班人燈緊唔洗理

季尾會唔會trade 白熊呢

除左Marc 成隊都role player , tank 練兵又練唔起

登子哮喘唔夠力了, 切又切唔到, 射又射唔到

Conley 出番tank 到ayton 下年又入番playoff

見個個話火災就輸，睇過
仲贏緊差唔多十分

Parker型到

做野先

希望返嚟鹿贏波

鹿差個lillard

10 分都係35秒內既事

唔洗理唔夠歷練

Lillard 勁過nba 9成正選PG

我湖都差

撩你老母咩

登登上返場未，無得睇

屌你啊.

輸太多快攻3分

eg

火災拉開20分都係用35秒

快攻三分係抵輸，咁都入無野講

筆掃

吹牙，lillard parker一隊我咪唔洗睇兩隊

火災圍撚住射

撚狗咁撚

放過佢地啦

甲甲表示不了

13分啫，唔多

王子

又有潮睇
又可以睇第四節之王

拿拿林hack capela追分啦屌

無出

35秒內嘅事

有無人覺得呢D彈彈人彈上去爆樽其實幾柒下.

沒落場 點HACK

我覺得grant超好睇

比基石一守四

harden仲想in giannis face

公牛又交戲

唔係出左咩

估唔到呢場幾好睇.

字母守到斷氣

岩岩先出

花式坦克

怪物都有攰既一刻

冇啦冇啦冇啦

字母個樣 你班仆街 搶到板未

比人輪守
又pj,ariza,王子，Capella

好慘. 字母慘D定AD慘D

公鹿一向輸攻板輸死

火箭都送唔少比你

Ad啦

公鹿d人都carry架

弊在佢出左都唔hack

I mean公鹿保護防守籃板好差，成日俾人強姦

攻板就唔知

中間頓

giannis真係守唔到

近排好差

岩岩又輸一個攻板

鹿真係點都死咬住10分，不過好慘 chur極都追唔到
箭就睇住你黎食

鵜鶘雙塔Cousins和Davis不僅是隊友，還是肯塔基大學的師兄弟，因此二人平時關係非常好。今年夏天，Cousins面臨去留問題，而Davis堅信他會續約。

近日，Davis接受了記者馬克-斯特恩採訪，他表示：「我無比自信他會留下來，根據我聽到的情況，他正在著手這方面的事情，當然啦，我還是會繼續不停地遊說他，給他灌輸我們在這里的夢想，我會非常積極地投入到這件事情中來，我想要他留在這。」

佢中距同罰球好返啲既話就真係j死人

箭出cp登登加3個射手
你都打唔到入去有咩計

cp3睇住黎食.....

之前拓荒對湖人都係咁

係會然發脾氣先追返

公鹿404 3 pointer not found

LeBron的大兒子LeBron James Jr.在休士頓參加了John Lucas All-Star Weekend 中學籃球錦標賽，據最新報導在此次的半決賽中，LeBron James Jr.率領的The Blue Chips隊以64:62擊敗對手，闖入決賽。而他們淘汰的球隊主帥正是自己老爸的隊友Mo Williams，在15-16賽季Williams還和LeBron率領的騎士一起進入總冠軍賽。

基石守波

一個係東岸一個係西岸就知邊個慘d

其實harden企死係到做乜

又岩喎

搞點

準備睇波仔

我箭又然

贏埋西波龍就掂晒

永續雙塔

字母出去抖啦，就黎要call白車咁

可以換走精遲?

今年如果入到playoff真係唔使諗

Casey咁得意 6秒shot clock 先 time out ？

啱啊唔想睇到一個有潛質既星傷

灰熊做下戲扮追分，最後又豬

Derozan

東一的秘密

ddr

笑4

clown fiesta

芬女

龍塞 掉撚完波未

0.3秒兩邊係咁鳩掉出界

兩邊開波咩事

唔出Ivan Rabb既

練兵都唔練

我仲以為兩隊會玩到tip入為止

開波衰過學界

你以為你以為 乜都你以為牙

笑死人活塞速龍 0.3秒

馬騮搶球

三個攻勢只需0.3秒

系，甘點？

又要做奧尼爾笑

parker 下年咩約續

希望活塞同速龍打3OT

rfa

咩價位 頂薪?

飛人又40+

睇下有無人肯開架咋wo

實力一定值，有無人肯搏另一回事

有無試過ot 0分入ot2

你覺得鹿會唔會留 只要開頂薪 下年鹿就要比稅

好似牙祖咁有條件頂薪應該ok

[

仲係0分

Max

兩次jump ball

我諗會留，公鹿無人可追，補強唔到

飛人呢下型到

可惜都係0分

塞係咪弱智

班主願意比稅?
Dellavedova 有無人要
無乜留意過鹿d news

好似搞緊笑咁

甩左Henson 先啦

終於入波

班主係一個好人黎，我剩係知咁多

dllmwa一定有人要，不過未必係公鹿

我其實傾向要brogdon+dllmw，唔用bledsoe

我覺得brogdon先係公鹿答案

我都係咁話，唔明點解d人覺得公鹿打“快”，要henson打“快”好

提起D'Angelo Russell，很多人都記得他曾在湖人隊效力過。不過近日接受採訪的時候，Russell表示，自己想在籃網隊打出名堂，不想別人記住他，是因為他曾在湖人隊打過球。

加盟籃網之後，Russell也有了一段新的開始，近日接受採訪的時候，Russell表示，他希望自己在籃網打出名堂，而不是因為湖人舊將的身份被別人記住。「我想要在這里打出名堂，我是被湖人選中的，但我不希望別人記住我，是因為我來自於湖人。」

「我不希望湖人會成為我歷史的一部分，大家都記住Chauncey Billups，是因為他在丹佛和底特律的表現，但大家可能不知道，他是被塞爾提克隊選中的。」

無湖人你係邊個

夏天選Wilson 已經錯（呢個draft 係公鹿補強最好機會）

仲要咩住幾張10m約

一樣係左手Curry

好感動

終於完 活塞廢到

啲人守波都仲係後2歩

灰熊好似要doncic好啲

蛾同拓呢排咁勁上3 4

當值係數字人的

好似已經好耐冇贏過

空曬唔入三分怪就怪自已

甩左bledsoe dllm henson Teletovic會好好多

不過要甩到

我覺得bledsoe 搶到分，但佢球權分散比其他人一樣有返d分

dllm 有d可惜，但太貴

henson teletovic有d用，但我覺得一定搵到平更多既代替品

middleton brogdon 字母 parker 核心

配合平既brown zeller 等都可以

今場AD 係咪終於可以抖下

如果選到john Colins已經好好

好岩鹿既球風

美國佬連署取消老大個oscar

有冇人同我一樣鐘意PJ Tucker

波BLK

死左膠女權西

左膠

唔講以為入左罪

仲要 “KNOWN”

短人花式走步

班白皮豬番大陸就岩，要自己証明自己無罪

bg 蜜月期都係幾場貨仔差唔多啦

jazz有冇機打季後賽
想睇Ricky Rubio打playoff

有rubio仲邊有可能有po打

娜雞好波，識野

oscar俾佢地玩殘

另一個rr9而家就準備10連W
邊個rr9勁d 唔需要多講

馬廁同拓柒可唔可以生性 殺一殺湧

左膠 女權閪
呢2類人應該係世上消失

係，全聯盟影響力之王
AllTime No1PG

好似係1勝9敗？

Kobe案撤銷 原告不願作證 布萊恩否認給錢

靠垃圾刺笑死人咩

點會
我記得連勝左5場

zip 腳幫可愛報仇OK?

左膠 +女權閪都攪唔死侵侵

虎撲3月8日訊 「白曼巴」布萊恩-斯卡拉布萊恩作客節目時談到了火箭，後者已經16連勝。
「我認為火箭真的很不錯，我認為在進攻端，他們可以拉開場上的空間，他們為球隊增加了強硬，還有他們對替補的補強，巴莫特（盧克-理查德-巴莫特）被低估了，還有PJ-塔克。」斯卡拉布萊恩說道。
斯卡拉布萊恩接著說：「我聽到了所有這些言論，但是季後賽是不同的，非常不一樣，這最終取決於對位情況和比賽節奏，在兩周的時間里，你為了限制詹姆斯（哈登）在防守擋拆時做出的一點點調整都可以帶來不同，這跟比賽只打一天不一樣，在最終對陣他們之前，你要研究這些球員，研究很長的時間，在常規賽的時候，德安東尼體系很難被防守，但是到了季後賽，你可以做得更好。」
「現在，反之亦然，你現在可以說雷霆很容易被防守，或者你可以說對於火箭來說也是一樣的，他們也有時間準備與雷霆的比賽，但是他們有不同類型的球員，他們有拉塞爾-威斯布魯克，很難弄清該如何限制他，因為他在場上打得很火爆，他可以爆發拿到30分40分，保羅-喬治也有能力爆發，那麼卡梅羅-安東尼將怎麼做呢？我們不知道，他可以在一個季後賽系列賽里打出令人難以置信的表現，他打季後賽很久了，所以我會說雷霆建隊不是為了常規賽，他們建隊是為了季後賽。」斯卡拉布萊恩說道。

有睇 Kobe 果單案嘅 facts 都知唔係強姦

勞資糾紛

今屆奧斯卡真係好撚肉酸

聽到未啊 回憶小子

sick ball
73勝都未必有champ

@回憶小子 睇新聞

咁快有a頓

其實係
尤其季後實不嬲係巨星舞台
雷3星到時好有睇頭
亦都因為咁所以西波龍一入playoff就...

OKC有羅白頭就劍指西決 ,可惜傷左

同時亦係x factor 表現時刻 同no name 彈起時刻

冇人睇猗？

說真的IT9好睇好多

殺狗大會

回憶boy話癗入撚到季後賽咩

波

東岸已經出現笫1支入季後賽隊伍 咁快...

如果唔睇人名，呢單野一定無人會話「強姦」

特別係高登仔

用lance內線穩左，少左包夾，帶起到防守

西岸夏天已經出左啦wo

勇士

東岸無咩競爭力
泡泡龍稱霸全東岸

以前勞資糾紛冇咁盛行
時代唔同左啦
不過叫開強姦犯都唔想改口

阿波d steal 好正，完全係捉哂路去steal 而唔係賭博式steal

呢支係冠軍

同時都係季後賽隊伍

費城76人隊明星中鋒Embiid對於自己的要求極高。而最近兩場比賽，Embiid對自己的表現感到很不滿意，他認為，儘管從數據上看並不明顯，但自己的表現很差。Embiid表示，自己一直是以30分+10籃板的標準來要求自己的。

Embiid說：「在一個賽季，你總會經歷表現低迷的時期。我覺得，我最近打得是相當差，儘管從數據上看起來並不明顯。」

儘管Embiid自評打得很爛，但隊友Anderson顯然不這麼認為。他表示，Embiid自己給自己定了太高的標準。Anderson說：「Embiid認為，如果他沒有拿到30分10個籃板，那麼他這場比賽的表現就很爛。」

Embiid對此表示同意，他承認自己一直是以這個標準要求自己的：「我確實每天晚上都要求自己這樣做的。」

法治精神何在

同意. 睇佢一偷完就PASS果下好爽

同左膠女權講法治精神

ad 三分準到 又block 又steal

驚佢唔射 離3步防

可能要求重審單案

咁都搵到藉口

擺明對人不對事
D.ROSE仲大把人爭住吹捧

AD又傷

ad又黎

lead20分 就休息啦

屌

唔似大傷，但可能要抖兩三場

牙波勁撚到呢

精遲on9

仆街了

湖人敢都唔留牛

牙牛d finishing 同季初比有好大進步

愈打得好
愈難搞

獨行者 會唔會開20M/yr 比牙牛

同parker一樣
寧願打衰d

Lonzo ball is a bust

唔出奇

Parker 就點都值max

Randle 就.....唔知了

Randle 德州人，18class 又無咩PF

應該會開約，但幾大都估唔到了

牙牛等錢洗要養個女，應該走硬了

最怕湖人大魚簽唔到牙牛又走左

佢一年約d錢都夠我駛過世

RFA唔驚

同IT狗講啦

美作豬 is a bust

Cuban 最叻攬炒喎，睇黎玩完

事實牛仔隊波天賦唔夠，點都會係FA搵人

靠HB我寧願靠randle

IT狗出黎睇波

屌ad

Stares up

應該冇事既

牙波全速都幾快

ad每場都咁爆seed,唔今場傷都遲早傷

it9射太多
所以無波到手

我4個月前都係咁扭到到而家仲未行得順返

潮冇咗ball同ig就冇人識組織

第4節咪又拉番開 驚閪

金塊拉開

佢好多細傷，每次抖2,3場就出返黎
好驚佢積埋積埋有日整鑊金

垃圾騎

錯 post

騎呢隊風中殘燭睇來都曬鳩氣

咁樣落地都會扭

死騎狗爆閘

踩到人

踩到對面隻腳

睇唔到sor

it9係猢打得開心過係猗 係咪冇乜壓力

ad起碼抖返兩三場先啦，燒鵝同第9仲有3,4場差

冇吾皇阻住晒

球證

波仔啲防守都幾古惑講真

已經有nba 前列水準

=,=

好過一堆人先

佢打bench好過打正選真心

it狗

不得不說 我皇真係聯盟第一人

it

佢係對後備搶到下分，對正選唔好搞

4jim9

臨天光賴屎 打左成場好波

吾皇睇撚住黎食

其實我唔明佢衰咩

做乜呀

好波比人反cup

吾皇d 3分

it除左累事 仲識乜

垃圾騎又輸

贏

10秒5分都燈

Lbj真係痴線

我皇

咁早禁定鐘

痴線 吾皇Last 幾球

死短種狗鳩正分又甩手仲係度指手劃腳，走啦

吾皇笑了

吾皇chur爆season
入playoff 即收皮

吾皇打緊中鋒

av依加仲係咪覺得騎狗屌得甘啲

james

未開波就完場

咩直都唔輸都要輸

夠啦仲抽

做乜變左Jump Ball

唔係點叫King

誤判，變jumpball

開波前賭身家

JM9 Jump ball

咩直個教練嬲到癲

交戲

你就鳩

咩直好波

而家IT唔係騎啦
所以而家湖狗屌佢好似以前騎狗咁屌佢係冇問題掛

@食蕉唔洗咬
又話金塊穩穩陣陣入po 笑鳩禾雀入唔到
衣家你地贏緊我地雀幾多

吾皇真係三分準過罰球

紅字

洗米甘串牙

未開波就完場都唔夠過癮
變咗jump波果下真係估佢唔到

咁有無講到咁廢

辛苦死吾皇

認真，乜撚都比曬爵士，唔識感恩都算仲要jer住曬

啱啱先出完聲
都唔知係唔係盲左

肯定無啦
暫時佢打後備效果仲好過 Clarkson

IT狗是無辜的

魔術係咪玩野 坦下又唔坦 彈出彈入 屌啦星

梳

收皮啦有差仔入閪到PO

唔做好D戲 罰錢架

青色波

佢又唔強求內線，是但啦

大腸FANS

基石上啊

唔係競爭對手，無乜所謂

Nba三大真相
1.Jeff Teague從未缺席季後賽
2.Ricky Rubio從未入過季後賽

大天二今季完約?

灰熊呢隊食屎狗黎 貨都唔交

Aaron Gordon
RFA有無隊開大約

三大

唔緊要 有雞塊陪我就得

你比返咪嘈同高啤金塊睇下邊個playoff呢家

笑4 同夫g一樣智商

Nba三大真相
1.Jeff Teague從未缺席季後賽
2.Ricky Rubio從未入過季後賽
3. CityU

Nba三大真相
1.Jeff Teague從未缺席季後賽
2.Ricky Rubio從未入過季後賽
3. 疊馬coz cousins 從未入過季後賽

原來 gsw rockets nop 拓柒
情人節之後未輸過

公鹿婦女節之後未贏過波

係咪反得

與球團無嫌隙 雷納德重申終生馬刺人

唔知點解我信佢

唔信lillard ad

鹿仔夏天全隊要去基礎射波訓練班

筆掃 3分打框 幾響 當當聲

跟terry學下野

3. Tom Thibodeau首年任主教練即奪得年度最佳教練

黎76教波

十五連敗，完全唔要面

我屌你老母呀

肥T嚟76=三巨頭全部傷退

櫻上兩個同老鼠+Okafor 玩人形蜈松

好波 肥T教76 MB半季就返廠

mb閪門牙豬

Nba三大真相
1.Jeff Teague從未缺席季後賽
2.Ricky Rubio從未入過季後賽
3. 疊馬coz cousins 從未入過季後賽
4. cp3從未入過西決

bledsoe 3分明明唔差

但唔知點解佢空曬呢，都唔會信佢入

睇返登子，佢空曬入硬咁

唔同明星比

tobias harris 比人感覺空曬都好穩

bledsoe 呢d明顯空唔空唔關事

你地大腸要4號簽姐唔洗甘牙

樓上嗰個同老鼠+彭導+Okafor玩人形蜈蚣

咁講紅撚 都差唔多 季中第四節經常 做死火倫

因為佢三分係差

我避晒喎

甘益佢地

樓下on9仔

喂，死火倫傳到波入到波架

紅撚件廢物係自爆啊

佢唔好叫JJ Redick 啦叫TK Redick 好過

樓上on9仔

假設第一pick 邊個最啱灰熊

Lebron 今場 clutch 到

唔trade細家嫂就當值，或者要ayton打雙塔

有無人知射罰球可唔可以企後D射

1PICK 騎士 2PICK 太陽 3PICK 鷹隊 4先係灰熊 銀仔岩岩講

係咪要係圈到？

睇返其實今場哈登都發揮得麻麻，希望速龍屌得細力D

沒力啊 師父

係個半圓入面就ok，除咗唔俾fake，點射都得

Allen Iverson: He traveled

可以fake架

hayes

問下火箭以前果個夏耶斯

冇fake
只係動作唔流暢

Zaza

貼還貼 貼呢場替死咩
見到保沙 奧科 同 dwill就想嘔

又反湧

我最愛既t-mac

胸口永遠的痛 到依家都唔敢睇返

我都中意tmac同爵士

T for trashy
Trashy McGrady

超感謝你 讓我重生 整個Ｏ－Ｒ－Ｚ
讓我重新認識 K－Ｏ－B－Ｅ！
(K－Ｏ－B－Ｅ！K－ＯBＥ！)

nba post裡 夫子 是kai子(輕音)

賤種夫子入去R FD殺IT

你唔係湖就咪睇啦

屌一眉咪撚傷呀

之前少少睇你唔起 依家多多了
r fd子

我夠膽講句只要 TT 復出
我地又會係正選名單見到佢

如果你一早企我身邊
就唔會有今日呢個結果

甘吾系用千六萬簽佢把撚牙？

我一直都叫大家唔好欺凌我FD仔
但大家都唔聽

太遲啦，太遲啦

咁唔勁果D...咁又簽約...

你對JR唔好咩？

對JR仲好!

成街人都睇死你隊騎，仲正選畀佢打呀！咁多時間架？唔洗講野啦我地。

係呀...以前...3-1 comeback...費事嘈啦唉...

我真係恭喜你呀，簽左個IT咁短既不．．．不長人返去！

恭喜你快撚set戰術比佢添呀！

我無諗住俾波佢喎!

Lopez 0 reb

Westbrook likes this

無進攻籃板既唔要

都唔明點解成日要殺🐢 明明係創造三雙新歷史嘅人嚟

打正選守飲水機啫

其實佢六呎九做乜鬼打中鋒?

貪佢夠機動性定勤力?

而家食左個卡乜娜條,又生仔又收心養性啦

仲出來浦咩?

做乜都係打到PAT屎咁?

夠哂夾.同KANTER一樣,. 西書傳波比你
籃底或射波入到波就夠
傳波? REB? 佢包辦

鼓佬咪有係69

兒歌下午食左d乜牙

@MauriceDrummond

Michael Porter Jr is expected to play up to 25 minutes of action for @MizzouHoops tomorrow. @KMOV
#SECTourney

快啲黎驗貨

呢個賽季
除咗登哥 無人壓得住吾皇

savannah brinson

Zaza完壓

很想要吧

想，然後拎去換lillard

lillard 應該換唔到 另一個可能得

斯追勿凱林？

其實brogdon都唔錯

一係要個防守籃板+3分中鋒

打波會然一齊換

有冇人覺得西波龍會斷火箭個連勝，1，內線強剋火箭，2，角色球員得分能力高。

火箭啲3D都唔差

但係我有預感聽日火箭會輸

火箭怕內線強既，通常D對手內線強但角色球員進攻得分能力差，但西波龍內線唔差，角色球員得分都高。

飛人流屌打三分流

飛人流最後傳人會戰勝龜來

邊個內線

Joans valancunis?

肯定俾波叔登登輪住拉出嚟打

係 呢個腳步慢到，我係casey就死都唔switch

唔switch登登一嘢剷到底啦

燈到

直接一pick高佬就向後行，飛人追出去啦，俾你射quick 3

等睇聽日飛人流最後傳人開啟人類第六感 如殺神般狂轟濫炸狂砍60分咁贏火箭

Floater

教訓下買飯登

後日牙
B2B2B啊...

由佢啦，真係mark得晒咩

咩
我個邊時區過左12點=.=

香港已經行得最快lol

人類出手精華

澳洲紐西蘭

夫子 搞笑

有冇AD消息

NEWS 話本人感覺良好 聽日隊醫再檢查 完

係咩

我平時起身望對面海d人都未起身

佢呢種玻璃算唔算好

傷十次都無人傷一次咁誇張

點都好過大傷先
佢傷黎傷去都係細傷

我怕佢好似curry早期咁

屌你真係木牛隊咩而家

rose簽木狼

唔同啦
手感仔係傷黎傷去同一個位
一眉個D簡直係NBA球員小傷部位概觀咁款
傷D位都奇撚怪怪

肥T有愧

木咩牛
正式改做明尼蘇達公牛

放心啦，nba d人死晒kd curry都唔會大傷，kd條命硬撚到

明尼蘇達公牛隊
大師兄D.Rose 返來了

要埋釘同noah啦

屌 賣鞋仔捱唔捱到去po

木牛隊

木狼好似想要Noah

唔驚啦，肯定搶唔到鐵爺個位，頂龍咪可以垃圾時間出

潮人瘤弱：快D接收埋佢地

木牛溜馬
諸葛鐵 黃月T

佢都係頂到JB傷完啫

唔好話其他 肥T份人都幾念久

大師兄歸位喇

贖罪啫

玫瑰重回MVP既日子指日可待

睇嚟唔洗諗TOPIC名

哈

熟悉既公牛隊返黎啦

痴左線

肥T: 想番番去果時咁勇, 就由場均40min開始啦

屌你老母 肥t 係咪智撚障

用埋城城同新lbj 換noah deng 返黎啦 咁鐘意公牛球員

發展到咁，保沙應該都準備緊復出

拿老實
我幾BUY肥T簽返Rose
起碼佢有班落先

仲有nate

仲有ben gordon (雖然好似坐緊監 )

有咩作用 條ON9不嬲操到班球員仆街
ROSE 有能力老帶新?
陣間chur得制 送埋rose上路

木狼1號有冇人著緊？，

肥t rose jb
狼今次

佢拎Rose取代廢鐵我舉腳讚成

rose 可以打咁耐 自求多福

btw，希望rose順便換返之前個髮型

唔爭在簽埋舒淇 都反緊面

賣你老母鞋仔咩 有邊個球員想受傷
呀唔記得呢度係連登

captain kirk

[明尼蘇達公牛隊]NBA 2017-2018賽季討論區 (134)

1001